[唔講你知唔知系列]澳門都有youtuber

講起澳門
好多人都會諗起賭場 發財車 同埋年年派錢
有幾多人留意 澳門都有youtuber

Jeffrey Fok霍哥哥
唔笑 睇上去佬味十足
一笑成個猥瑣阿叔
不過 佢真心勁
之前上台打泰拳 之後打摔角
但係本質係一個成日?騷擾女性 咸濕中年男

豪Dee 加葱 多姐 D片都幾好睇

BTW 蘇霖 真心靚

蘇霖，好撚正
夠淫

伯賴

on79, 微辣你唔講我唔知？

歡樂馬介休

佢係澳門咩?

所以我無提過微辣

哇 樓主係開心大發明
Btw你應得張你個發現 登上去科學雜誌到 話唔定有機會拎諾貝爾獎呢

你係咪連諾貝爾獎係乜都唔知

擺明串緊你啦 傻閪

點講都知有啦，唔通澳門人唔睇youtube咩

我話緊你無知

有還有
但係邊幾個係呢

我鍾意花姐多D

你連伯賴都冇提

唔好好似隔籬post咁，連asha都唔識就可人排香港女youtuber

真心唔熟佢
只係知道之前佢有單被侵權
唔知佢係澳門人

所以無學人去為香港女youtuber排名次
只係簡單講幾個澳門youtuber有邊幾個

辣就辣，唔辣就唔辣，微乜撚野辣

一個伯賴夠收你皮啦

咁仲有無其他呢

我幾鍾意豪dee，佢拍d毒撚短片好好笑好輕鬆。
其他人拍一定好撚毒都唔知佢點諗到拍到咁輕鬆咁好笑 扮兒童水族玩具，扮火車，毒撚過聖誕

抱歉我只諗起澳門版勾手指尾

剩係睇佢條孖潤腸豐唇
已經唔駛講其他